美斯去曼聯有冇得諗？

曼聯重光！

比人撞都撞死

佢可以扭過人

10年前？

宜家

sor曼聯有連美斯

有 諗完好早啲瞓

咪害人喇最聯

真美斯勁過連美斯

關咩事？

美斯出道到依家試過0g0a？憑咩勁過連美斯

美斯係世界球王！

冇音樂天份去曼聯做乜

咪搞鳩佢啦，點carry班垃圾啊

諗下好啦

講真要搵美斯你不如回購C朗好過啦
一嚟搵個大佬食得住復出嘅普巴
二嚟反正獌而家踢法都係各自為政
不如畀C朗自己一個慢慢show off

已有連美斯